有冇人好多手汗?

好困擾
就算唔係緊張/有壓力既情況都會標手汗
點算好

我 覆緊你成部電話都係手汗

多腳汗

我都係手汗好勁 隻手經常濕哂 好困擾
彈結他最麻煩 一出手汗就要停

其實手腳汗都多

same
完全無得搞

成身都咁大汗

手同腳都多，好困擾
奇怪嘅係喺屋企無時無刻都會有手腳汗
出街時就真係好熱先會出
係咪有咩怪病

手腳都濕住覆你

我都係
嚴重時可以滴到成地都係

我都係
同男朋友拍拖拖手都覺得尷尬整係繞手冇拖
唔知係唔係咁比佢飛左

丁緊個陣會唔會好煩?

大家覺得睇中醫有冇用

彈結他噤一陣個位就濕到有印
平時掂一陣啲野都有印
凍都會出手汗

好似係因為肝有事